高登致抄登仔們 我唔支持黃色經濟圈 你可以影我了

78正皮 7負皮

毛澤東：敵人反對的就要支持，不被敵人反對就是與敵人同流合污了
多一個朋友總比多一個敵人好，把朋友增加多多的就最好

食藍店雙倍懲罰

果邊屌親連登嘅post就正評 逢連登必反

見親比心心張相就打冷震 以為時光倒流

咪撚班高登班五毛狗啦，根本無人班佢地，班五毛博存在感

結果同政府企埋一陣線都唔知

只認同2
幾個月前拿不勒斯被自殺
姐係最近爆出前一日Cid上過天台果單
啲狗用佢Ac扮佢啊哥
仲要拿不本身黃，但扮拿不嘅狗會屌抗爭
仲有用其他Ac扮朋友

幾個月前，佢哋心虛就會加8個大字加強説服力

依家可能唔會再咁做
無論點都好，並唔好以為連登上面就係同路人

我前幾日仲見到，有人出post揾同路人合租。唔係狗出嘅，就係等住比狗揾嘅傻仔出。

高登真係垃圾黎

呢樣又真係唔爭氣

得兒登仔care正負皮數

我以為會補句，講笑咋屌你

有好多真心膠逢連必反
結果同真五毛同聲同氣

睇留言啦

分化?

事實上如果要反證連登唔係低質嘅話

唔該提出啲證據 證明影大頭係可行合理

唔好淨係識鬧對面登垃圾

高登廢佬講話你要聽

入去睇完留言先再講係邊個分化先

咁佢講得岩wor 又話fight for freedom 一唔認同

又比你屌，咁洗鬼比你光復咩 林鄭做獨裁者做

得好過你地啦

其實佢講果幾樣野其實全部都係連登到有爭論過
而且係大吵果隻tim
只不過後來有共識唔出分化post所以先放低左
坦白講我好懷疑呢條友咩居心
覺得唔好咁做咪好好聲氣出post建議
有必要隔空屌鬼散播負能量咩
台灣國民黨內部成pat屎咁都知道大選前唔好搞分裂啦
果位自稱深黃仲蠢過國民黨都唔知講咩好?

除左2同5幾乎全部鳩屌
唔怪得連登咁垃圾都唔會有人上返高登

佢話跟風係有啲岩
但因為咁而唔幫襯黃店就佢問題
人地要做宣傳咪就係正正表左態
點解唔比人轉黃表態

之前你好似撐影大頭🤔

78正皮就算啦
閒閒地都1000正皮啦

留言真係重點

*先

黃絲有幫襯藍店自由, 要人罷乜罷物根本遺犯人權, 獨裁者行為

-o-o

冇錯 但今次我想同其他連登仔強調要提出證據事例邏輯推斷
唔好單純攻擊對方身份 拖低自己討論質素
就好似cc台啲屈毛師咁一句5毛拉就算

原po#18已經屌到佢反肚

其實你睇下哩D D留言質數就知果邊好D啦
哩度你試下講下泛民壞話
一係俾人屈熱狗 一係俾人屌分化 一係俾人屈係5毛
完全係冇論點屌番人轉頭 同D藍屍一樣質數
根本乜撚野和你影 影人食藍店哩小學雞野
個post個發起人睇佢講野就知on9 同佢講題出左d問題影撚完又點
就話你分化佢都on9
做d野仲撚7過藍屍做D閪野

你試下係果邊屌熱青城

124578其實都無講錯

跟本無人你班傻鳩高登仔 係度扮高尚

又借連登發揮 笑死人

係影鳩你 點？

k

就影佢地班傻閪

果邊隻陳雲打手成撚日俾人屌嫁啦

雖然唔同意佢大部份
但1，2，4真係同意

高登真係死了

比心隻狗真係好撚嘔心，對唔對得住死左拉左既手足！

成日叫人SIR, 如果唔太明顯/SURE, SIR咩鬼啊

高登有班人好廢中feel
a

哩d咪就係大愛左膠思想囉
死撚左咁多人仲要同人講大愛
朱閪迪擋撚住d抗爭者係度護警察呀
白頭佬阻尻住人衝立會呀
仲有班撚人叫人坐係度等人拉果班
哩d人真係唔撚死都冇撚用

btw 全撚部都是事實, 但是一定有人話是毛

高登風向係正常既 就唔會有連登出現啦...

正想講 啲原因都唔撚係原因 人地share 文宣又話咩潮洲 on99咁 又係啲中二病傻撚

呢個高登仔根本唔係真黃,思想中心係藍,拒絕攬炒果D
但有樣野佢講中
>>唔洗負責 幾多人為左你地一個POST而無左條命
連登軍師確實累死好多手足,唉
無呢D被捕被殺既手足,呢場運動根本早就完

不了, 食藍店是人權

講真成篇嘢算大部分都同意佢講法

有啲位好中point
例如根本冇咩討論空間
一句唔啱聽就Hello sir!
大大隻字講到最偏激就係手足就正評

鳩咁推人出去死：開花啦！五區開花！
極少數有理有據如攬炒巴咁有條理叫人出嚟

高登版唔係你地可以🚩我了？

重要connect狗屎垃圾穆斯林， 齊齊讚好伊斯蘭 文明世界真係屌你哋老母

I think so

不如掉返轉問下連登仲有幾多「真人」係度啦

講得無錯，連登真係弱智居多

有咩證據證明係連登仔整心心？點解高登咁都入連登數？

咪有得佢地講
大家互相改善

（新方向）如何令文宣滲透藍色經濟圈

我指高登個POST

乜都係連登既錯

紅登果然冇錯

好多都無講錯wor

其實佢講得真係冇錯
第一 唔好分高登連登 大家都係香港人
第二 所有人對黃 對抗爭 對攬炒 對自由 都有唔同意見 每個人價值觀唔同係好正常
第三 針對第二, 君子和而不同 係包容既核心思想 亦都係呢場運動連結落去既原因 和理非包容勇武既憤怒 勇武包容和理非既冷靜 包容係重中之重 而互相理解
第四 有左理解同包容之後 最後係要體現 人地生活買咩做咩都係人地既自由 你提倡擺食係可以 但係唔可以威脅人地去擺
第五 請尊重人地既價值觀 尊重人地既自由

佢本身都打稻草人有咩好爭拗
影大頭根本只係黃色經濟圈支節
因為有人影咗大頭就唔支黃色經濟圈
唔係打稻草人係咩
又跟紅登五毛起舞？

高登先有正常人

咁你過返高登囉

廢中藍登

而家連登都變緊高登後期，被用同一招破壞

1. 不斷製造路線分歧
2. 執住部份post不斷批評高登仔(高登後期）/連登仔（現在）

高登後期都係咁
成日有post話高登仔點點點
而家連登完全係呢陣味

又分化post,夠啦5毛，不推文回覆

如果6月時大部份人仲係高登
場運動未開始已經屌散左

好在6月時連登未被滲透得咁嚴重
否則唱聖詩絕食仲唔俾人屌到反艇？

佢講既點都有人講過
連登比200萬個數呃得自己太勁
成日都講應該做文宣招攬出面既人唔係分化自己既人
每次都比人話 200萬個數唔夠大?
結果半年過左去 分化得幾成功?
其實場運動靜左 連登仔自己都幾大因素
太唔肯聽人意見
至於幫唔幫襯黃店個d 我又唔覺當成潮流有咩唔好
你為左同朋友圍威喂唔幫襯藍店而幫黃
黃就多左筆生意

推呢個

不滿味互相改善
不滿就互咬, 做乜又LOOP返14年

(多疑MODE 成件事又咁岩咁配合打擊經濟圈既)

曲直都未識分

唔係影大頭合唔合理
係爭執呢個無關重要既問題真心ON9

理閪佢

同熱狗迷雲黨一撚樣
泛民支持過講過既一律反對
屌你老母日日屌鳩黃色經濟圈

呢排連登成日為d小問題屌足幾日

屌鳩黃色經濟圈唔知為乜
黃色經濟圈都唔係泛民野

高登依家仲有人上咩

高登老屎忽私怨撚

了解

其實佢地講咩關唔關我地事

紅登仔之前為左反連登話要支持藍店

有咁講過咩? 有冇link

小弟中一開始上高登
連登開壇嘅時候我就冇isp email過去
所以一直喺連登做cd rom

之後拎到email申請嘅時候
嘩屌呢個先係真正嘅高登

正負評帶動留言風向 惡過共產黨

我係中國人呀hi

又風向撚

有講錯

最後個point真係典型嘅一竹篙打一船人 仲以為有幾高質，咁基本嘅邏輯謬誤都可以犯

算啦，睇下個po正常理性啲嘅留言都係冇人會理

一路走來,始終如一

又係啲黃店唔係真心係為利益扮黃既論調
笑撚左人地共產黨搞統戰有冇走去分真唔真心呀
道德潔癖就死開啦

唔好咁講
嗰陣中國真係呃到下人
依家高登都有人bin

高登，一班中二病毒撚

係呀，為自由而戰所以做咩都得，包括幫襯對家

係見到由9月開始有大量風向post
一定要警覺連登已被滲透
保持獨立思考

個人認為大原則：
禾勇不分，核彈都唔割，支持黃色經濟圈，無需捉鬼/人血曼頭。

人血還人血，有noise都會幫到個運動，反而捉鬼/捉人血會令人卻步。

身同感受 講得好中啲point

成篇文 = 四面樹敵
唔需要浪費時間睇

你睇住D相仍食得到，買單時入錢俾班仆街話打得好送子彈有咩分別？
freedom你明唔明咩黎有權力同時有責任

話佢錯就錯唔晒 岩又岩唔晒 唯有堅持不分化不割蓆不捉鬼原則 各有各做囉 唔洗燥既巴打

咁快啲割埋用iphone同用大陸野啲人先啦

睇下淨番幾多個手足 人地認同就自然會做

唔洗你迫既

又要屌連登仔獨裁
但連商家跪都唔撚俾
我仲以為黃色經濟圈係要打壓中共經濟浸透
原來倒頭來只係小圈子圍威喂 想JOHN都唔撚俾
成篇野自相矛撚盾到得啖笑

其實唔鼓勵咁樣分化人
但既然都撕破面
得罪講句
高登仔咁撚勁
雨革一早嬴撚左啦

Not more rubbish than you petty P.

HKGolden led the 2012 anti-brainwashing national education movement & 2014 umbrella movement. LIHKG didn't even exist by then. LIHKG didn't come into existence until 25 Nov 2016.

影人根本就係on9 啦，唔俾人地係攞左飯卷先食

高登曾經有貢獻，唔代表後期被滲透變質無問題

btw, 連登都面對緊高登後期既滲透

更加想影

連登仔好多中學生

高登剩返熱狗啫
走黎踩場知唔知醜

連登一向不認同

佢地根本唔明 人地咁比你影 只會怕左你

唔係真心服你 一有機會一定實反咬你

你只不過係新獨裁者

連登都好多人唔同意咁影相

Agree

而家呢度好似fb㗎
要寫埋出嚟先得
#曲線要講明

影人公審真係唔知為乜

無論我地做啲咩藍絲都唔會服我地咖喇下話

其實佢都錯唔晒嘅

廢中紅登

根本就錯撚晒
高登班熱狗都信，智障？

網路嘈交一向愈低層愈有用同愈近事實架啦
拎埋啲辯論大會三角出黎，不知所謂

咪就係，仲上高登果啲人係點自己諗下

唔撚理人地講咩 行番自己心中嗰套就得

樓豬一定有上

呢個真
點解會認為上得連登嘅人就「一定」信得過
好多post同好多留言都係擺明無前思後想過就亂咁留

幾時話過佢錯晒？

高登班五毛開POST扮圍爐我地又要過去屌
咁連登仔咪好唔得閒?

有 得未？
香討都有上添
連登咁多風向撚 睇下第二啲forum唔得？

講得好，連登大台真係惡過閪，勁多分化撚唔理咩叫各有各做，又唔肯對準政權，淨係向自己友弱者抽刀

WHO?

高登明顯因連登仔撐乜就反乜，如果唔支持黃色經濟圈就直接當藍絲帶

on9仔 上個登都要企高地扮持平 嘔心到

佢地思想
唔屌泛民，自稱黃絲，唔跟從國師思想
中一樣已經係泛粉，黃屍精神病，yellownazi

除咗1、4外，其他有咩講錯

人身攻擊同因人廢言點樣越接近事實

笑左，估唔到高登變到咁，同埋最尾比心心果點，明明連登都屌呢d人屌到甩碌，咁都入連登數，R撚哂頭

兒登五毛仲多喎
牙祖起碼強制高登仔重新登入
連狗做過啲咩

呢樣駁唔到
不過高登五毛比例高好多
高登20個人起碼有10個係5毛
連登600個人有100個係5毛
連登的確多5毛過高登
但係比例上唔係